請手足聽日俾一日自己冷靜下！

哩幾日有啲過份咗
抖抖冷靜下
禮拜日再戰好嗎？
停一日重整旗鼓 並唔係代表我地屈服
大丈夫能屈能伸！

警察打死手足 我地都無驚過
我地殺警 佢地都唔會驚到瀨尿㗎
暴力只會激起更大嘅仇恨

另外附上私人魔法守則畀各位新生參考：
逃走時掩護 🔥 ✅
干擾 💧 ✅
路障 🔥 ✅
俾狗擔走 👊🏿💧✅
發洩 💧 ✅
核心地標裝修👊🏿💧✅

對店舖:
記住唔需要次次硬裝修
可以善用蟲系魔法同埋1823

對人(影大頭相/非主攻類):
可以幫佢飛個靚髮
唔係下下爆哂缸先叫成功既

要贏一定要剛柔並用

自推
搵返六七月有原則嘅自己啊！

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊
就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

推

提議
男嘅可以除佢衫 用大字寫佢衰乜
再搵架手推車帶佢散下步

女既就... 寫喺塊面到？？

唔好亂裝修呀各位...
不過唔排除有狗扮手足嫁禍

推
攬炒經濟
人人自危

【地方的手足需要進化】麻煩大家入黎溫下書，睇下烏克蘭係E個時候做左D咩

唔使捉鬼 手尾做得好睇就得
唔使覺得虛偽 錯就要認 俠客風骨
若果附近手足睇唔過眼一定要出聲
和勇互相制衡 先會走向好結果
同理三權分立

我地同烏克蘭唔同嘅地方係
1 我地備受國際關注 有大量聲援
2 香港不是獨立國家 （所以俾老解食住）

傷亡係過程 唔係目的...

自問好好打嘅同我入哂黎